[LIHKG] Galgame推薦及討論區 42 「體型蘿都係蘿，可以抱住黎屌」

何謂Galgame:

2019小回顧:

2020小回顧:

巴打gal食評/推坑文

點支持正版Galgame
Steam

-Dlsite:
-碟+特典(如有): 賣家官網>轉運/代購
暫時好似咩花式特典都寄到香港

⁠ ⁠

有請gal台gay佬Husky致辭先
歡迎黎到galgame post，記得唔好同我搶老婆 thx

然後係蘿莉部部員致辭
唔講咁多，以圖為敬

By小坂井綾

By金閃閃

問: Are you Lolicon?

yes i am

loli is cute
By持續比牙井關心嘅Husky

以下係腳膠部部長鈴木佳奈(P)致辭時間
gal台腳膠分部長鄭重聲明踐踏play乃腳膠玩法之中不可分裂的一部分，本分部正告哈士奇，任何企圖破壞腳膠社會繁榮穩定、阻礙腳膠發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。對於哈士奇干涉腳膠內政、損害腳膠利益的行徑，本分部必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估腳膠部維護主權、安全、發展利益的堅定決心。腳膠部堅持對外開放，互利共贏，同世界分享玩腳發展的機遇。

NO, I am腳膠

再請gal台首席人妻控講幾句
大家好，我叫超執刀
大家可以叫我做牙刀
平時玩galgame打J，會掂下H動同H驚
最鐘意人妻同母系角色
請大家多多指教

問: 玩拔作忍唔到要打J點算?
答:

By刀哥

問: 七海巴真係炒左車?
答:

問: 點樣玩拔作先係最好?
答:

By炒車七海

問: 新人入唔入得?
答:

By刀哥

By持續比牙井關心嘅Husky

以下開放gay佬討論：

By小坂井綾

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By市ヶ谷有咲

以下位置，請各位放低1蚊跟機

By小坂井綾
Sorry，放錯圖
呢張先岩

Sorry，又錯
⁠

By超執刀

坐等閃閃找數

留名

lm

新人肯定比post頭大圖嚇親

咁張揚
有條閪邊啵

人地有牙登照住，而家佢大哂

有打格架

是唔是要被人ban了

呀妹差一年都蘿…為左拉人落水可以去到幾盡

體型蘿都係蘿

登登照住我

啱啱訓醒留名

體型邊度蘿…

乜人就會睇到乜

著咩都咁可愛

立繪睇唔出

全員LLC

話左蘿架啦

pxc1老師正囉
2都正但我鍾意馬尾多D

sick ball

話時話老師都幾似古手川

古手川正d

不知羞恥

FBI留名

而家先留意到標題

見到有格仔，係咪要bam

爆咗Bio7
之前睇人玩最尾小E勁快搞掂完全唔似最終Boss
機槍掃射+4飛麥林
Chris已經掟咗支槍落黎搞掂佢

玩咗LIKE×LOVE ～十津川 光～
幾似loveplus,揀對話加好感度
超實用,就算普通play都畫到好咸濕
今次skip哂劇情純J,所以講唔到咩讚下

玩緊續作色川鈴音,CV:渦井ゆきの
呢集反而有心機由頭開始睇哂劇情
可能係因為本身鍾意短髮系女仔
女主性格怕生,係班上面好少出聲,會一個人匿埋彈吉他
但係外冷內熱,熟絡咗就會分享好多心事
幾鍾意呢種同病相憐,淪落人既處境
兩個弧獨既人,俾班上面啲八婆講是非阿刀我都經歷過
索性唔理其他人,放學係活動室聚腳傾音樂
關係由「隔離位既同學」>「有共同話題既朋友」>「唯一一個會掛住自己既人」
睇到我都開始懷緬中學既青春(並沒有

玩玩下發覺今集啲人同上集一樣
可能原本同上集係合埋一隻驚,而家分拆兩條線賣

想推色川鈴音，個人設勁啱心水

咁推埋家姐再決定

post頭圖咁得人驚

ching sick貨
短頭髮,地味,慢熱,零交際
唔似太多數熱情,好感度MAX既女角
真係幾吸引到我

諗住長做長有？
多左兩個新角既

捆枝

再反梱枝就斬撚死你

我一拳一個LLC

唔好回

刀快d定你對廢手快d

有冇人試過射落隻貓度

- LIHKG++ @ Lin9's🥔server

nekopara

月野きいろ

可能人地牛河博士識用念力

就算一拳一個LLC，班LLC背後仲有一班FBI

有拜daddy

lovely cation就明明同年都畫到成個姐咁
pretty cation就連老師都搞到好似同年咁

新妻

屌 呢張圖

明明就係劇毒台

那有

lc1老師
lc2生天目
pc1老師
pc2馬尾

米系

過多幾年做魔法師

lc1粉毛
lc2姬>學妹
pc1姐>妹
pc2冇玩
新妻乃々

新妻愛子

Re日菜子

都冇玩，岩岩睇樣最岩心水就晴

呢3個外觀同上面個幾集相比太似

是鳩但啦咁似
真係要揀就理步

PURELY×CATION都出埋
勇者と魔王の同棲性活隻白毛幾岩心水 但太大波

頂你個肺

出合集未 等緊買

有啦

漫畫做到櫻DIY果段

想睇下有冇新合集
ufotable果個係當年出果隻特典
有新追新 仲追舊做咩

lc1有兩個老師wo
泳隊顧問定保健室姐姐？

屌
愛上火車個杯麵番個蓄音レヱル特典成122GB
但本體得15GB
買特典送BD

戰國戀姬係dmm出左隻唔知頁遊定手遊

個事前登陸入面扑野全動圖

webgame

游水個個

竜姫ぐーたらいふ [English, Chinese, Adult Version]
原來有得dl了

好一般，J下畫可以

Same

PURELY白毛好似唔錯

老師係動畫好正

咁web應該都可以好似霧車咁係手機玩既

俾你地講到想dl返黎玩下
LOVELY×CATION -もうずっと初恋の日々エディション-同普通版有咩分別?

講起動畫 明明係game學妹話唔可以後入 但係動畫就畫左後入

係雖然果part真係幾好丁
依家睇番由仁有幾個體位都係出自後日談

應該係單純有新封面嘅再販
CG同劇情基本上一樣

lc1最有印象係優希唱k果場scene

琴晚一口氣玩曬pretty家姐細妹線，兩姐妹對腳都好正

爭60幾粒先夠700

もうずっと初恋の日々エディション係將D DLC整合埋一齊既版本

原來PrettyxCation 2都出埋
有排丁

All cation有冇包埋堆dlc?
而家先知新妻有6個dlc,仲有2個雜誌アペンドH/Append
LOVELY×CATION有APPEND-LIFE
LOVELY×CATION2有ラブラブバースデーコレクション vol.1-4

All x cation應該就全部齊哂dlc 佢官網咁寫

thx

is
個end咁樣，都幾肯定想玩分割商法
出唔出都吹佢唔脹

[2021.01.30][梅麻呂3D] 人妻マリさんの性事情 GAME版 特典壁紙付き

係咪同之前套動畫劇情一樣？

未玩，我估係

J咗，係

想專心整冷氣機都咁難

之前聽埋個聲優有份既ASMR

好想梅麻呂整套大波女僕3D

唔怪得咁熟口熟面

佢畫個D老師係好似
一望就知同一條友畫

真係幾懶下

畫風好難變到

おりょう啲女個個一樣樣，平井面咁

おりょう漫畫正好多，分鏡同h個表達都係一流，佢種畫風適合表達一系列既動作多d
cg淨係得兩三個pose，限制住成場h圍繞住正戲去表達

新人留名
近排玩得多日常，想問下有冇d呢一兩年既劇情作介紹，最好有中文既

建議改左名先

等會然鈴木佳奈讓個名比我

purely開左唔夠十分鐘己經放棄，又game荒

咁有排都唔洗

望住心願屋堆流出都冇down好悶

有了

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

[LIHKG] Galgame推薦及討論區 41 「1月20號，蘿莉合法化上線啦」

等官中好過 雖然唔知幾時

等到登登連任都未必有

灰色的果實動畫同game分別大唔大，見game出左漢化

動畫skip左唔少共通線，但係個人線做得幾齊，做曬個人線大部份劇情，大約算係解決女角既問題不過冇成為戀人

Honey＆Devil隻藍毛幾正咁

哇 快過代理

其實值得玩 就算你睇過動畫都好 一定有驚喜

收返

點解你地推gal咁Q快

希望結果唔好變左騎劫代理啦，唔想再見到好似relief咁既低汁宮中

好快咩

而家慣咗左青龍右滑鼠
推得好慢

串撚到

好拎惡

機翻都光明正大賣 吹咩

一開波就黎H scene 雖然畫風幾正
再望番畫師，原來係早川ハルイ
唔怪得藍毛咁熟口面 愛瑠

笑死

有聲

待てい！
貴様らに名乗る名前はない！

吹到咁大我都去左睇文庫版 尋晚睇完19

成敗

我仲係web版第六本

ロム兄 黃老師呢d角色真係型

兩個都幾勁
好耐冇見倍功夫參戰

版權同原創既強者

我睇左6日啦
第4日開始眼痛....電子書真係....

要用電腦睇，手機睇到眼都盲

下集OG幾時出

琴晚J完梅麻呂就訓到昏迷狀態咁
好彩有著返條褲先訓
以後都係眼看手勿動

每日訓醒就係打丁

得我一個鐘意睇電子書?
拎IPAD睇好正，實體書好麻煩

年年都係佢同學妹慶祝生日真愛

我鐘意實體多D
但實體一黎哂位 二黎要包書
所以近年用BOOKWALKER買多好多電子書IPAD MINI都係特登買黎睇電子書

實體書食位真係最大問題，見啲台仔日本仔擺幾櫃輕小說都得，自己就擺唔夠100本就已經冇位

係打完就訓
Btw TEMPO巴你係咪有追開葵渚？
係figure po見你有講過

唯有揀書黎買
好廚先出手實體
不過而家變到實體書大部份都唔開 ; 買黎擺
因為電子書已經睇左

同買cd一樣，見有愛先買，要聽spotify大把都有得聽

唔好搵台灣同香港比

幾鐘意
黑皮莉莉安娜同咸濕妖精村真係正到癲

純文字討論

香港人買電子書吧啦
買完都係掉

冰山一角

@夏海巴

終於有

聽聽下，副歌前面果幾段旋律係咪唔多match成首既style

@綾ching

好難搵幅冇露點既圖
想知佢出過邊幾款figure,漫畫同驚?
剩係識伊芙琳同莉莉安娜,同埋好似有畫對魔忍

好奇問下パルフェ有幾多集
我見又有ショコラ,Re-order,Second Style-咁

拔作都好多下，最近果隻裸足少女叫咩劍姬
最主要係對魔忍雪風佢畫
對魔忍RPG好多角都係佢畫
老母不知火真係正到不得了
有隻Tentacle and Witches套h動都丁左我好多次

Figure出左好多，不過大部份都係莉莉安娜/安妮特同埋係2/3線廠整
岩岩出果隻伊芙琳都係近3線廠，質素麻麻地但好正忍唔住想入
上mfc有list睇，雖然唔齊

figure最正應該係依兩隻

神父燈過之後我已經當冇

凛子先正

漫畫得上面果本，條友畫極都係得一本單行本
重要上年先出

我自己係玩Re-order比原版多三篇小故事咁
ショコラ係前作但唔玩都冇問題
Chocolat Second Style係PS2全年齡版(CV唔同)
Standard Edition係PS2果隻逆移植PC全年齡版
Vita係PC嘅全年齡版

RPG入面不知火老母個H SCENE丁到我傻
凜子次次都係被人呃左上床

仲有Alpha1都玩唔掂果條友又係燈到冇

ショコラ係同世界既另一個故事

パルフェ同パルフェRe-order基本上係同一樣野，本篇黎
另外有個fd叫Fossette/フォセット

話說我search返wiki先發現佢之前有參戰過一隻dmm驚，唔知會唔會跟返cv

我屌佢個機界賤種

好多都正
凛子 不知火老母 アスカ 靜流

個條友擺明就係冇玩開
又要扮識起度開POST 9UP
剩係識轉貼 仲要潮撚過潮州
跟住乞漢化ROM
仲有人理佢

冇我不過個cv list都唔錯
由飛咁唱得搵番米澤圓我冇乜異議

果次集體炒車真係經典

我都好想知做乜冇里伽子

其實都唔少人知佢9UP狗
連GALGAME區都有人知條柒頭玩唔掂ALPHA
但只係搵個地方吹SRW
少入去機戰POST個D咪比佢呃撚晒

估唔到家姐同かすり仲搵得番原本果個

隻驚好似係未出到你就執柒左.....

如果真係有遥そら既話就不得了

果次路過見到個po標題仲以為真係有新作

仲有あじ秋刀魚配小惡魔明日香

機戰30周年終於嚟料

機戰三十週年終於嚟料!!!!!!!!!!!!!

BinC

就係因為呢個垃圾po，浪費咗我2粒鐘

機界賤種

屌

柏木上集同今集都係笑到肚痛

又迫害

就快凍死

唔剪指甲

你果度幾多度

點解呢排youtube咁多喫茶ステラと死神の蝶嘅ナツメ 嘅片

2 ~ 8

忽然間諗起
星奏成日笠住自己件粉紅色外套番學都冇老師話佢

未到零下 冇事既

打J生熱

agger

冷手打個熱飛機

感謝大大無私分享

到底點解八寶備仁啲女可以咁仁

試過零度去日本
比起香港叫做舒服少少
但係要每半個鐘去汽水機買罐粟米湯暖下

冇記錯係搞合併冇準備咁多套校服

原來係咁唔怪之得硬係有啲違和感

右邊我既

悉隨尊便

講起校服我就諗起呢個痴線設計

白貓好撚正

夏和小

因為左邊已經走左

@TEMPO巴係咪有玩RPGX?
之前開咗個新手帳,冇乜點掂過
而家葵渚個event點打,點拎個活動角
得3隻幾lv既SR係手

試下ADD我FD睇下加唔加到，唔知同唔同SER
36093446
刷event果3關低中上，借助人應該好易過齊
拎券開raid boss，打一下放比街人幫你打，自己再打奶下街人果啲當拎幾粒素材
低中上都開黎打，打夠就換活動角
餵埋佢食好感道就有得打丁

Btw 有個巴打係figure po貼新活動角既h scene被人ban左

who

Thx
加唔到fd喎,我都唔知自己咩版,可能我日本帳電腦版
係咪升到LR先打raid boss會好啲?幾隻滿lv SR都狂死
同埋菱形既裝備點拎?

我server 03,唔同ser可能add唔到
我升滿LR都扣唔到上級5分1中低級可以自己殺
我懶得砌裝備，搞到好廢
但隻game輕鬆拎齊突滿活動角所以我都唔搞了

靠不斷auto拎卷開raid放比人打 同奶人地果啲每次幾粒就算
raid event比較麻煩要開住個畫面得閒篤下

裝備所有battle都會跌，raid最岩新手
唔驚打唔贏
開上/超上果啲被人打，博發現者報酬跌下

btw抽蛋依排專心抽五車祭，特別勁
有啲舊event活動角有得係archive到輕鬆拎到

有黎過依到
有把言葉豬肉刀果個

唔記得咩名

點睇自己咩ser?有冇得轉?

profile睇game id果到
無得轉，要重刷ac
依個wiki都幾詳細下

honey&devil共通線咁短

做咩變左心願屋自己放出黎

我諗腳膠LLC見到實又會話腳指太長

下次應該拎登登出黎做cover

你唔洗訓…

冇第二季

最多ban357日姐 冇事既

改到咁 點出第2季

唔同時區

會員都係

記得呢套搵到鬍鬚螺絲批作到首op勁好聽

隻驚當拔作一流
玩完隻蘿莉神之後，又即刻轉呢隻
搞到聽唔慣秋野花把聲
蘿莉變左姐姐 cry jor
用番蘿莉聲配藍毛會好D

ゆよゆっぺ?

ヒゲドライバー都唔sick 好打極有限

5six=.=

原來…

死開啦

之前估OG都收皮
但又整部咁既野出黎
有番D希望?

唔通下集正樹擔大旗

無限力=精靈
賣得好應該到兇鳥古鐵之類

呢兩部人氣咁高都應該會出
雖然game入面古鐵已經跟唔上其他機

有合體技仲有出既價值
反正邊部勁邊部廢係睇制作組喜好
部奪魂者咪又係屈機到喊

內置Attacker真係痴線

變番後天養成佢都冇價值

呢排唔知係咪睇慣雷火劍
DL佐個套好似君の名は既H動
完全唔覺得實用
死死氣J番催眠性指導

有冇巴打用sream link係ipad玩steam買嘅galgame?
成日去到啲播片位就得聲冇畫
試咗箱庭邏輯會有呢個問題
但係riddle jocker又冇事播到op同ed

大家都比雷火劍養大咗胃口
我係向日葵 紫陽花 性指導2&4 loop住睇

武田個兩套上個月J佐

晃晃監督果套有冇試伏
有扶他唔係幾想睇

人地招招技都玩到宇宙大爆炸咁古鐵仲係到玩打樁機

坐戰機系列我從來唔睇
一路都覺得玩鳩自己

魔裝個兩部囉
加埋就正宗銀河星爆
老老實實如果繼續出巴魯馬打到黎
可以點對付個兩部

劇情需要nerf哂佢地
然後到神父期待已久嘅愛機出場

真·丁到暈

第一次睇仲以為條片俾人做手腳
有乜理由會搖到咁既樣

634/700

700/700
啪石打ES 8-2同鬼畜1-5衝

由頭搖到落尾

琴晚用咗成15石
我衝1-8

打哂cc個人線 hea到以為臨時加上去

1-8都ok
1-6單挑同1-7消體3倍速完全過唔到

好hea咩....

之前睇魔将の贄，chok到好似玩緊cyberpunk咁

我覺得得乃乃線掂 另外幾條一係完全唔關主線事 一係爛尾 一係似臨時加出黎

暫時未get到點解咁多人吹奏 定係te真係寫得咁好準備打te

sor，我以為講wa2 cc，冇乜事我走先

wa2 打左ic 未玩cc

呢套睇完PV太重口冇睇到
睇黎同郵輪果套差唔多咁Chok

依家先知秋野花同石原舞有每個月喺getchu blog寫作品感想，都幾有用

唔記得左呢隻叫咩名

はにデビ！ Honey＆Devil

呢隻我鍾意學生會長多d

會長=時時刻刻都想上鳩男豬

超昂+fgo，又要deadline fight了

呢兩樣event同一時間開始,同一日完

加奈美場純愛玩乜，仲未決定換唔換

頂原來超昂聽日完？
我重玩緊PS3隻TOS2
fgo先岩岩90 可以熄game

強度黎講唔勁,純愛仲儲緊士兵,你鍾意就換

屌 見到隻リアルエロゲシチュエーション放左出黎
又諗起套H動 冇白毛份

有冇玩 lovely x cation 1 & 2 ?

有

專業白毛控

in白毛i trust

fgo搞掂90任，超昂差幾pt用昂補埋算數

玩親嘅game成日都係差唔多時間開event
好似夾過咁

開開下驚無啦啦死咗
熄完驚再開都唔得

最邊條女， 俾幾多分

真係搵オシュトル扮返自己

lc1粉毛
lc2姬>學妹

呢排咁多人傾Cation系列咁
係咪因為全部作品終於都出哂漢化

有時我都有啲error msg
但我重開browser就ok
係我公司部NB廢得濟真係要reboot

雖然Cation係心願屋自己放但都要多謝破解

消息可靠的嗎

tg group見到
右上角應該係B站嘅彈幕

祝心願屋財源滾滾.jpg

twitter唔見，不過換佢都合理，始終好難用返配game果d黎做動畫，雖然我好想咁做
唔係話利根健太朗差，但係藤原啓治配ハク果把吊兒郎當既聲已經入曬腦，好難唔比較

rip藤原啓治先生，願ハク係大和永遠開開心心咁生活落去

隻apps驚前兩個月出完做一週年角都要拎番舊音源剪貼

動畫黎講台詞量未必夠

宣傳下隻驚引人入坑無人玩個po沉到落屎坑
集資出二白動畫同第4 作

成人版皇女

卡姐+成人版皇女既EVENT
全語音活動劇情

今個月出的gal冇人講

同級生加痴漢2

講錯，應該係1月作

同級生個demo好難玩
完全唔知點樣加好感度
㩒哂佢全身都話未完唔俾你走

一月作品兩隻手數得曬
我自己就メスつまみ
高汁人妻動態

動畫化就出硬既，不過知唔知仲係咪元永
後續就算啦，個尾收得真係靚，唔想死唔斷氣

終於玩完，真神作，超越巨人鋼錬嘅王道神作

可以去玩埋rpg，不過未出完

等eushully天結算

等出埋終章仲有埋漢化先
宜家好似中章都未漢化完，如果玩完前章要等到幾時再有得玩

打完te 家下我終於明點解咁多人吹奏

SR既話唔洗特登抽
平時免費卷都中幾次黑妹，棒球

大波神騎同火閃忍抽到兩星，反而sr未有兩星

我成日都中翔子突咗兩星做坦

其實apps驚LF果個故事都叫第4作既
LF個主線依家睇落都係接住前3作，雖然加左穿插唔同時空人物
但前3作有啲爆點今作都講左先，係睇佢點連落去前3作
家陣就出定係個大人版皇女黎
但純粹想佢出套完整家用機作，佢3作都咁正有啲信心
有個活動劇透:

大家快啲過黎玩，每日用5分鐘就夠，唔洗肝

見到皇女大個女真係好恩惠
有d補充返後日譚咁既野係好既，但係唔想又去到正式續作打曬大交既地步，話曬係上代人打生打死而換返黎既和平

關於劇透果part

加上白皇最尾

sr入面林閃忍出最多，都差50pt先2星

呢隻開哂純愛&敗北H未得閒睇

聖杯戰線+神祖pool
有得換番umu靈衣

佢唔會全集合打大交架啦應該，舊作啲人都係純粹炒熱氣氛
前作成日講人死後去常世
今次個故就似係常世，所以可以時空交錯同埋有啲角色出現到
佢EVENT劇情都用舊作人物補左好多遺憾，以一個短短地既劇情黎講好高汁。
然後主線唔會拎佢地出黎講
咁樣分得清清楚楚幾好

打到Hard18有十抽卷

漢化點都正D

唔好 老師s ?

我多數鐘意同齡既，所以成日比班llc同人妻控迫害
不過lc既畫風畫到同年既都姐姐咁，明明淨係細一年既學妹就好loli

咁快手
主線我打算每日慢慢打幾場消哂體就算

我未到18，睇k島同ptt講

唔急啦今次又冇期間限定任務

做乜鳩

但條友唔反省

諗起一般男性脫糞

呢D係才能黎 班台仔唔識野

日本九把刀
拔作都唔會連續十句係擬聲詞啦

妹妹大人對波真係好撚大呀
加埋花澤さくら真係冇得輸

我真係好撚鐘意花澤さくら

養埋d咩寵物

有冇人有down HaremKingdom個漢化又開到

開唔到見伊莉po個個都唔得

巴打 remote screen 用咩app

HaremKingdom等其他組算
果組好似差H scene未搞掂

moonlight
用咗都有兩三年
不過要nvidia display card先用到

亦都可以試下parsec, rainway, steam link
不過parsec好似得android先有

係得呢類app先可以做到流暢又唔會lag
同直接用緊電腦冇乜分別

專做smee果組?

55 ho chi is

果間唔錯，反正灰色有排玩，慢慢等

說是漸近組其實也就我一個人在幹，因為上半年去搞星巴克外加校對方糖的戀紅還有忙Sugar Style的漢化發布花了不少時間，下半年也經常出差，導致進度一拖再拖。原計劃年底前發的只能鴿子了。
目前主線部分已經全部完成，目前正面對著海一樣的h本發愁。估計還需要一點時間吧。但也快了，不急。
2020-12-28 12:40

條友單飛緊

成個月差h，應該都差唔多

本身以為はにデビ會好似恋剣乙女咁長點知一日就玩哂

共通線短到
仲要得會長線係同個TE有D關係
個TE又係有頭冇尾咁款
當佢拔作係冇錯
總結 白毛好正

呀
好想比白毛榨乾

第一個推佢 太可愛
白髮 蘿莉

講緊TE白毛

J到手軟腳軟,仲有成30隻驚要推

...............

忽然回想
呢幾年J得最多ACG角色應該係ガハママ

石上配完回復術士係咪可以走埋去配裏番
定已經配過

等緊pixiv出新圖

SOX

其實配gal同裏番差唔多，論拔gal高好多，真係有咁大心理關口?

拔裏番

文藝向，劇情向少左好多，十幾年前百化齊放

好懷念梅津泰臣個類ova 時代

依家仲要大部份Cut到15分鐘
以前30分鐘

PoRO先係cut得最多果間

鬼父完咗之後冇睇佢好耐

笑到仆街

冇新圖我都會用戀活

原來姐姐的推薦有漢化版
仲要出咗冇幾耐

唔知就出果隻game有冇得攻略ガハママ

冇野好J

啱啱一邊上堂一邊開拔作打J
而家賢者緊

我只會嫌一條J唔夠用

兩條J有D獵奇

AV H動特別係劍哥 早排睇睇下回復術士又想J
打GALGAME又想J 有時唔玩上熊貓剩睇圖又想J
仲有玩戀活
已經一日J一兩次
都係覺得J唔切D新作出既速度
隻水蓮我都未J晒
真心覺得一條J唔夠用

果陣睇完lc1動畫覺得由仁把聲好熟口面
原來係同一個cv

以為你想二穴齊入

開exex冇全裸cutin

英格專用

呢舊野好似幾正

冇錢

一陣落糖就狗衝

件衫勁得意，把聲勁溫柔

回復術士雖然唔及雷火劍
但都唔錯

佢好似有配里番？

又想打J

有清水愛配自動+10分

回復好似本身堆主角群CV都有唔係里界既?
利申 無睇

好似得女主新人初體驗？

我剩係識花園同小鳥居

睇文字描述冇咩，見到張圖即刻笑咗出嚟

皇女cv第一套就配呢d，真係同落海差唔多

裹界冇咁多是非，業務性質又單純幾好呀
裹界聲優拯救了無數宅宅係表界做唔到的

原來有，不過易過上次
事但刷600隻怪

今次可以做任拎item
即刻易刷咗

出左景の海のアペイリFD漢化

是但啦 仲未開景海黎玩

人工鳩值唔值得玩?我上次玩到女主死左就棄，接受唔到

PS store個新春優惠有好多AVG折到好平

例如

我戇鳩鳩碌完18頁先醒起碌緊香港ps store，我見saga幾隻都做緊半價

買咗方根膠捲，槍彈辯駁v3，殘機為零，夢境檔案
十三機兵等更多折先，唔急住玩
方根膠捲特價等咗好耐，最近仲有時間玩

我早排開左黎玩，仲係個序章....

想玩方根不過我鐘意儲實體，慘在呢d小眾驚成日買唔到

銀色遙遠 要點先開到.... 用左NO REGION又話冇CD....

咁勇

上面有人話太大
但我覺得適中

夢境檔案正野

呢個系列不嬲都係大得誇張

你地班痴線佬個認知係咪得a cup同g cup....

覺得好濕碎

覺得好撚正

n年前炎孕已經養大我胃口

Muv-Luv

想問下有冇巴打有五彩win10用得到嘅漢化patch
原本果個會咁樣error
另外上網搵咗個48.7mb嘅都係唔得

hi 咸濕仔

大家咁話

但你打J打到入院喎

話說之前隻Rebuild出咗聖人惠
不過玩落仲肝過fgo所以棄咗

你DL咩版 有冇圖睇下

印象中伊莉comment 有

呢到有無人有玩gme

我兩篇文都爬過一次
啲link通常都死晒
淨番個48.7mb嘅但係都係開唔到

你講呢個唔得?

係
呢個係開咗但冇反應

想知咩黎 新手

炎孕

我都唔得，之前明明開到，應該關win10 update事

cls 咁快出

幾股啫

我開到 冇update 應該真係

Micro$oft我屌你老母臭閪

晨早流流為左打機可以去到幾盡

vm大法是最好的

Thanks 好正 4月有

趁動畫化有人氣

個時岩岩去到澳洲 得部mac book 都係靠VM玩gal

vm save your life

都冇咩人睇
今季咁多對手

都係睇佢賣女啫
雖然睇得出冇咩經費

係，新製作公司黎
不過見到呢間會做下季既異世界魔王
實出事

冇期望冇失望

上個po問你個2隻人妻驚
有一隻終於係vm玩到
但係點放大個桌面？
禁full screen都係固定size，其他位留白

幾年前有睇過下既
最近問班fd,佢哋話奶共冇睇
睇kf啲人都話抵死

日久見人心
上次搵革命機串我地已經冇好感

做大咗入埋共青團啊嘛依家又狗眼看人低，明明自己都係鄉村出身，大巴煎返落自己度

12歲少女「怕沒有爸爸」亂倫5年 鬼父判刑289年

XX刀 十幾年後既下場

係咪特登入風化po mon住我
女都冇，想做鬼父都做唔到

養女

識玩wo你

冇錯呀，大把野睇，洗撚睇呢d支那賤種9up

又琥珀又御苑生，想J死人咩

但係完全冇印象高梨はなみ同あかしゆき呢2位乜水黎

淨係記得高梨はなみ係對魔忍Zero

小倉結衣好耐唔見人，想J

strong hold等情人節pool

siu4

成為B站大會員即可享用聖光版
黃viu冇做會員都有足本播放

連續2個SR,留咗成一千石同昂
幾時出昴同泳裝神騎

天使仲慘
主要角色已經出哂

V5 簡中 有冇其他版 簡中俾防毒收皮 想開日文都唔得

琥珀呢排咁高產

すめらぎ琥珀
不行了

想要神騎紅毛

試下NoRegion Loader 分開放 唔好放係game folder入面
之後開左NoRegion Loader再搵返银色遥远V5
因為我自己就係如果NoRegion Loader放埋一齊就會run fail
唔知你情況點

本身打算下隻玩新妻
點知佢話個Drive太多人down唔到
睇黎要玩水蓮先

到底會係佢定昴出先呢
印象中昴係卡姐cv

點解可以有成千石

限定角全部用免費卷中
其實算少，開ser揼咗500石抽新手pool
計埋應該1500+
儲到3300 all in御苑生

...

直接係windows vm較resolution

限定角全部用免費卷中
點跟...

好正

不良妻
肯定會J到虛脫

冥契のルペルカリア，岩岩見到個cv陣都幾豪華，不過好似鬱系

ルクル劇本必打 1月冇嘢啱2月有好幾隻

原來同級生有咁多熟女角色

雨音SSR都放埋

大家點睇炎孕新作？覺得今集冇上次d女女咁正

不過暫時最鍾意粉毛同金髮大小姐人設諗緊買虎穴定蜜瓜特典

本身間廠應整開鬱

V個個攬枕好撚肥
就執個隻手機驚D人設又係咁
最順眼已經係魔3同魔F個時

隻手機game人設一開始幾正常，係啲女條腰有啲粗姐
後來個畫師性癖解放，越畫越肥
有肉感係好正但太多，唔啱比例，過猶不及，望落去唔開胃

有次生放赤羽P成日都玩個女角mousepad

仲慢慢玩緊灰果

第一眼望個灰模以為係對魔忍

終於搵到登入果張圖傳承feel

好奇問下有冇人會玩?

大波波

虎穴果幅對波畫到有啲奇怪

我自己就9成買sofmap

太大不了
隻九尾狐正d

愛上陸D劇情真係好鳩
個肥仔又次次都好撚嘈
之前個D雖然好J
但有一半我當笑片睇

Sofmap有埋其他野送，但我麻麻地隻主角，上集主角黑長直正好多

卡蓮

新果套催眠出咗？

出咗2集,未睇

諗返起HA

千算萬算都算唔到會係卡蓮做5星

係咪暗示2.6準備打神父

帕露菲等左個幾月都未有cv睇

特典都未上哂色

原來已經上咗色

白昼夢の青写真COMPLETE SOUND COLLECTION OST
KF有人放左

特典有了，不過冇興趣，過唔到屋企個海關

用HCG係咪有心

覺得當年冇得屌illya先係別有用心

sherou係咪冇HCG

ルヴィア冇啦 印象有H個初版佢連出場都冇

巴姐when

可能今次4星係佢架 依家隨時戲院做完HF做HA

OP都整埋

動画を再生できません
この動画には Sony Music Entertainment (Japan) Inc. さんのコンテンツが含まれており、お住まいの地域では著作権上の問題で権利所有者によりブロックされています。

係喎你住日本
開VPN啦

試下呢兩條有冇block到

不得了，Macross F有新作短篇劇場版

燈籠魚衰咗要搵番女王救場

仲懶緊未裝VPN

我(Macross入面)單推燈籠魚TV版Last一集覚悟するんよ

我覺得delta d歌有幾隻都幾好聽既
只係無左三角戀
好似淨係得條魚同男主咁

利申:delta入面推隊長
axia同隊長solo既giraffe blues好撚正

delta 入面真係好多隻都好好聽 我都買齊碟
不過可惜在giraffe blues 最中意係魚第8集覺醒個時solo
但係依家giraffe blues多數比返隊長solo 仲要係做喪版
手機隻macross game都係得隊長做喪版solo 冇左原版

安野

其實燈籠魚都幾好
係比唔上女王

女王氣場太勁

歌都係

燈籠魚人氣其實都輸要姐
不過算
安野我都岩
加藤惠

今日終於搖完Riddle Joker條遙空線
好空虛.......

講起又想J遙空

安野把聲真係幾好聽

太特別好難接主役

佢AXIA個集搶好多分

Agger

J緊隻アイカギ

撚估到有老婆加乘內山都打輸良平

見2有漢化
DL緊

但D驚多到點清都清唔完

J完 賢者MODE 條線好悶

但丸戶爸爸正正就係因為咁先比聖人惠佢配

咁嘅人設都預咗條線冇乜特別
唯二冇興趣玩埋後日談嘅女角
另一個係夏和小

就出3

終於可以玩月彼
特登等埋雨音SSR先推

J都冇J過，冇入賢者MODE都覺得條線悶，成隻game根本浪費曬華哥/遙空/妹神，反而妹同學妹既h可以J下

成隻GAME? 其他線都悶?

出現了

又魔裝又SRX
希望愈黎愈大

今次真係三十週年終於黎料

想問下有咩方法簡轉繁，本身如果game入面内置有得改字體就可以轉做繁體，但唔係全部game都内置有得轉

睇伊莉置頂有人整

玩完方根膠捲，中規中矩四平八穩既懸疑解謎game
共7章，男主角五章，女主角兩章，男主篇某個階段必須先解鎖女主篇方能繼續
每個章節都有殺人事件，多多少少扣連返主線「膠捲」，每次解決一單案件後會留下伏筆吊人癮
推理元素薄弱，推理難度簡單，係調查階段就估到兇手/案發經過
所以多數max模式同兇手/關鍵人物辯論冇乜火花可言，係最終boss有啲驚喜
犯案手法合理冇乜明顯bug同不合邏輯之處
唔重視犯案動機，有啲案件三言兩語帶過動機
大結局基本上清曬伏筆，冇乜意猶未盡之感

遊戲性薄弱，成日做跑腿，跑曬所有地點觸發事件係基本，略為拖沓
呢隻game俾我感覺似神宮寺三郎前傳:代達洛斯，平穩、合理、跑腿多，但多咗啲萌要素
睇女角度而言，CG量算多，風格簡潔明亮不花俏
會安排劇情展示主要女角特定的魅力
遊戲內不乏姐系熟女角色但出場較少

總括而言，值得一玩，但唔玩冇乜損失
篇幅算短，遊戲時數唔長，視乎個人遊玩習慣10~15個鐘內完成，建議特價先好買/PLUS送

屌你
睇下個弱智仔

咁都要開個post笑死人咩

屌又係機界賤種

希望一次過完曬@3既劇情

最好有2OG嘅份量
上次MD瘋狂捉鬼真係幾失望

2OG份量係OG系列之最
已經特登拆走博士篇
EX兩章+第4次/F+FF+ALPHA1/2+MX+D+RRR
應該好難匹敵

想玩

果陣趁PSN特價即刻買咗愁哥隻DLC
意外都幾足料

又有早見丁
本身好似係連埋隻伏game出

hi all

個隻贈品OGIB
利申:水魚其一

已經blk左

WFS

打啲識分身pp又少既春袋好鬼悶
Cut咗MD既灌水內容，應該係ogg咁上下份量

2OG真係好有誠意戰鬥動畫幾乎畫過曬，仲咁高質

J三個副駕cut in同玉座機戰鬥畫面應該係唯一優點
GBA時代已經好鍾意梅露亞

諗唔到J乜好

令我諗番去玩root letter果陣 笑到仆街

細個鐘意入面係東山個個
而家做佐聲豚3個都岩
最後真係要揀用得最多就陽子
覺得招大最型仲有健全ロボ
BTW覺得メルア係アリス細個性格既大人版
統夜UGO

呢隻真係on9到唔知點形容，明明設定同背景都好地地，個主角行為睇到好尷
不過畫風好靚

拎番隻好耐冇用嘅USB出嚟見到
已經唔記得點解會save咗落去

依家睇番三個除咗東山同信長都有CP梗

唔講政治，點睇bilibili停播無職轉生？

acg is not fk

真係要多謝Lex哥

技術故障

viu又黎

三條女無感J最鐘意山貓平時認真盡責，又有少少病嬌
MD寫到佢個格咁西做乜9

膠捲個主角正正常常，佢插手有合理原因，態度良好，有證有據，唔乞人憎既同時都幾悶下
睇評價話前作主角玩欺凌，態度好臭串，不斷揭人私隱同瘡疤
我反而有興趣想玩呢類game好少有主角評價咁差，好好奇到底係點既

打咗2日先打曬3000隻雜卒

對個男主既第一印象係完全唔識ky，明明本身走咁遠去搵女呢個設定幾吸引，男主所有行為都好暴走
如果係黑暗向咁chok對方料都有d睇頭，但係佢幾乎係單純既暴走，詳情就唔講太多啦，有興趣既話可以試下既

好，得閒先玩

身體差,又要戒J

入院checkchcek先

入院既錢都冇

ptbf

懷疑刀哥只係曲線求丁圖

我大把
仲有成30隻拔作未清
黎緊2,3月出好多驚
唔想儲到成座山咁多

而家朝早上堂播av睇
中午落堂推拔作
夜晚食完野睇H漫
臨瞓前聽ASMR
作息差咗好多

我都R爆頭成個怨婦咁追住條仔
呢個位寫得over咗
仲有拳頭機比朱亞姆個癲佬用到拎咗番黎都唔想用

呢個其一
實用性方面信長強制出擊多
貓就點都射勁過格
部野拎番黎得個睇字
至於三人娘係愛衣東山陽子已經夠吸引

第一輪我係玩統夜線
前面強制出擊但係成日唔比郁
同埋唔知點解統夜D命中同阿拉德有得揮
明明J果陣都冇咁差

SP社隻金色 中文版D特典d量比我想像中多好多

琴晚忍唔住換左idol黎J

佢個設定令我諗番起唱K小魚仙

純愛h一開始要佢變身果part笑死我

FB見到04年文物

升得咁快

緊係計過夠開h先換

升緊牛奶妹應下節

第5名mine

有冇御姐gal game介紹

搵竹子社

代刀哥答

話說有冇巴打知道有咩方法可以買到toypla啲嘢
因為我見佢淨係會喺實體舖度賣 冇通販
係咪只可以靠日本人買完寄過來

一直都好想買幅七緒BBG嘅掛畫
前年grad trip去日本嘅時候又見唔到有得買

機戰UX入面勁到顛

好耐無見過御姐呢個term

因為而家呢度llc惡曬

一齊砍死班畜牲?

好

預埋我

幾時動畫化
一定要雷火劍

上面班友又自斬。。。

我都想佢出
Btw真係唔知Hibiki works作品動畫化標準係點
LxC1 11年出 15年先出H動(谷Vita版銷量?)
LxC2 反而skip
PxC 1&2 14同15年出 16年一齊出H動

第一個斬你呀

自斬左再講

gal Post內戰

我一拳一隻LLC

廿幾歲人仲學人𠝹手

horosuke好正
佢D母豬圖唔知J佐幾多次

畫到好鬼淫

問樣on9野
幾百個"x": ***同"y": ***
***係唔同數字
將***每個都加某個數再放番落原本個file到
有咩方法做到
已經用google sheet加左
因為每個數都唔同
用唔到一鍵取代

python array x=x+n

駁唔到

成日話討伐LLC個班本身自己一定係LLC

然後我地戲院都未開得

唔識用python
之後咁樣直行又用唔到google sheet直接加
單獨抽x同y出黎加完又唔知點樣擺番落去

原理應該差唔多
save曬d數入一個array入面一齊加

原來共通線基本上試玩版已經差唔多玩哂
揀完個選項已經直接入個人線
歩サラ真係配到好正頂唔緊

J埋予約特典CD,瘋狂シコシコ
現實有呢啲家姐點忍
日日幫手性處理

乜事

咪前幾日屌睇無職係失敗者

每晚著咁少布訓你隔離真係痴鬼線
仲要係賢妻型

結果自己真係無職

哦 屌鳩無職條友
知有呢單野但係冇留意條友個名

雖然條友係仆街，不過呢d地獄鬼國真係痴撚線，成日話人不當言論

does any ba da know

可以試下搵代購，不過你預個價唔會平

有冇邊間可以推薦下
唔係幾熟代購
代運就識

水野七海

條友原本係b站捧出嚟 今次諗住叫佢捧下無職
點知搞到買咗獨家播放權都冇用
跟住b站可能打算代理無職手機驚 點知又係凍過水

最抵死係佢串鳩佢老細

條友真係好想有人注意佢

好心就block左呢d on9仔

御姐係指姉御肌(強勢、大膽、果斷既成熟女性)？
定係純粹指外表睇起嚟成熟穩重、體型同蘿莉相對既女角？
如果係前者，去批評空間搵有姉御肌標籤既galgame
後者範圍好闊，唔知你鐘意咩類型

御姐+蘿

@husky點睇御姐蘿

認真呢?

我9成game都推同齡，又真係有d興趣想知年齡差有乜特別

block咗仲邊有得笑

所以冇block

有老師屬性通常優先

iOS除咗itunes同Spotify
仲有冇其他app可以聽ACG歌

見魯蛋sell呢隻咸濕手機GAME 走左去試玩

之前應該係MH post定係其他post已經頂佢唔順blk左

點解我會quote左夏海巴

多謝你推介先

等熊貓見

好似呢2個已經係最齊，不過要用日版ac，真係唔齊嘅話我都係上mora買

感謝

之前mora開帳開極都開唔到
好似限日本地區

我係就咁用amazon jp開account，俾錢就好似真係要vpn，同埋用樂天pay

俾錢唔洗vpn 用樂天\link amazon 就得

冇CBA

係咪俾Twitter 陰咗

應該係po錯圖掛

有冇人見到佢PO左咩

露點figure

改咗link有得預覽之後 貼18+嘢都麻煩咗

挑戰皇權

咁都有得鞭

一陣有生放送

我都無被人bam

冇咗個留言仲以為你真係比人bam咗

好彩仲係度
嚇到我以為po twitter都bam

twitter咁撚多咸野都走去整preview真係屎忽痕

圖區表示？

有冇真人版？

咩真人版?

「體型蘿都係蘿，可以抱住黎屌」

可能係#1個蘿莉真人版

cls....哈士奇出黎管下班院友好喎

報左FBI

其實我都知有冇gal出過真人版劇集
當然唔係講TMA啲咸片

想知

爭啲想答TMA果套FSN

想答妹天堂

呢度拜登照住，咩鳩fbi

其實我幾鍾意H背景果d喘氣聲
上集真綾好似都有

應該推通宵都未完到第1章

各位蘿莉控master預備好未

貓耳+pancake

等我從各位蘿莉控master手足救出佢地

搞咩畫到泰莎咁幼

佢好似本身有隻原版?
BTW 四季童子啲畫咁多年都好似無變過咁
好似重衰過十幾年前驚爆果陣

早幾日見有人推番自己n年前開既聖誕之吻post
又突然想懷舊
又dl佐落黎玩

畫功真係冇點變過

七咲

琴晚聽咗幾個鐘ASMR,結果搞到冇瞓過
有堆作品得堆台詞,就好似將隻gal熄畫面齋J聲
冇乜ASMR既元素咁

第一眼以為3月尾已經有得見真祖

肉松真係生咗仔

都係班長或者學姐架啦

有無game係講偶像潛規則? 丁過 手垢塗れの天使, 円交少女２

炎孕idol
比P屌到反艇是常識吧

七咲先正

無職啱啱睇完迷宮篇

仙貝

手垢塗れの天使
但係佢第2集唔夠神 第一集呢集真係好正

@TEMPO巴 差一技升滿,刷邊關易拎?

有冇人玩過呢個系列

呢隻PC原版就有 手機就冇

家姐同呀二都正

1真係正，2個女主淨係個look已經輸曬

三妹我麻麻地

30抽點解會出小刑

70抽終於中

我屌哂你地

仆街葉狗

超昂raid boss唔比用大技可以點刷

我中左4同5星禮裝就滿足了
要開始留石等泳裝

白色情人節應該忍到手
驚佢之後突然出2.6整隻冠位出黎比人抽

刷最上級5架啦應該，依啲我都唔會特登刷到滿技
雖然啲體用唔曬
btw 拎廿石解放不知火老母果個丁出血

....好似要好撚肝wo
爆成39000pt啲獎品又唔係好豐富

兩隻武田宏光H動到左貨發現有啲後悔

2021年重要買DVD

我都覺每日打哂成條體就算

啲人究竟點打到70,000pt

唔緊要啦 買特典送DVD姐
我都買左,不過未送到

石唔洗留既
課就可2了

應該係後作黎,喺DMM到搵到

單抽出加藤惠
可唔可以分啲運去fgo

抽曬10抽,全部3星

點解仲有卷

超級本命朱古力比咗村正同泳武

呢排冇玩，超級本命朱古力係咩黎?total2粒?

Event期間加攻&絆30%up

ok，泳清姬同迦爾納

仲有華哥都正

佢呢段最好笑

泳武依家仲係絆9
希望活動完之前可以一野衝到絆10

之後出3

岩岩拎石十抽又重覆SSR
已經3隻SSR都係重覆到突2星
谷鳩氣突4左隻天使佢算

每個角色都已經有個人線
諗唔到3仲有咩可以講

另類歐洲人

我都咁諗
會唔會掛3個名但換晒人

超昂個raid都on9既

強逼症地獄
上20lv每日仲肝過event

比課長肝
第一次raid都冇預過佢會搞得好

除非好似2咁開多條平行世界線引入新角色

每日都有抽，我都係兩日先出信玄同竹中
無口信玄好似幾正

睇下聽日中唔中到民安/華哥

個RAID鬥人多就算， 練度都完全無關係。隻隻都係11111

鬥裝備，連擊攻速果d好重要

有奶版三日月

比個like人地個功能其實有咩用

年三十到初三都要拜年
冇得係屋企打新年丁
希望今晚大家一齊射精倒數

啲咸網係咪得返e站未死

好彩n站又睇得返

近排有冇咩純愛本推介

丁乜好

有冇驚講新年場景
可以23:59丁

難D啦
如果GAL講節日都係講情人同性誕 順理成章扑野 好似係

game諗唔到，頂多計埋超昂ruby
本既話推介D.L.action 66

sickball

Gal通常都係得新年參拜event

呢個印象係初詣姐 但係有冇GAL真係有農曆新年

咁日本就係1月慶祝新年

真係諗唔到

我が心、明鏡止水

我係諗住講日本新年

ok

趕得切牛年之前寫食評

張圖邊道搵？

附上圖片效果更佳

Gal台Happy New Year!!!

祝大家心想事成

祝大家財務自由

Gal台巴打牛年行大運

餵奶打飛機好正

祝各位身體健康 越丁越有

原來有甜ver.

牛年一齊丁牛奶妹

Cls

錯巴收埋咁多牛奶妹圖仲有冇

其實係horosuke鍾意

新年快樂
btw
咁快要新年第一丁

gal台手足新年快樂
每年換一個女朋友

新年頭痛睇嚟要做弱者冇得推game了

岩岩一早丁左了

祝咁多位健健康康

新年快樂

祝大家今年丁得多嘅 都無脫髮問題身體健康

師兄們見推介想搵素晴日
有冇邊度可以下載，搵過steam都無

#1下載區

HIKARI FIELD係咪刪左re lief forum d post.........
我岩岩發現上幾個星期開既post唔見左

明明steam有，一google steam素晴日已經見到，del曬po頭去貼老婆算啦

係咪因為比人屌佢垃圾翻譯

果個咪我囉

我9估冇睇過

張貼歷史都冇post log

放假好缺game，之前果堆破解又冇乜長既劇情作

依家D所謂劇情作隨時只係死一兩個人就話自己係劇情作 不如輕輕鬆鬆玩下廢萌仲好

gal=オワコン
玩下咸濕同人game仲好

係幾正嘅

新年有運啦
清水愛

純粹想玩d有劇情睇下既game打發時間，唔洗太誇，我而家重玩緊making lover

愈出愈露
諗起當初一期個時有班信徒吹到輕小清泉
畫風核特係唔賣女
大老師人生導師咁
諗番起真係搞鳩笑

唔講真係以為賣肉番黎

ガハママ最正

Belko老師好似冇幫佢畫旗袍衫

@超執刀巴打
唔記得講依個網每星期都會有對魔忍RPG既ITEM送，有時送石

手上重有堆台版特典版既小說，想掉曬佢又覺得浪費，啲特典圖又幾正

套野一日死唔斷氣咁出
一日媽媽仲有機會出周邊
lolicept都有可能畫

acgn就算幾垃圾我都唔會掉
何況果青接受到套野都係賣女既話
我覺得d女都幾高質
更加唔會掉

BD瘋狂delay就知肥渡仲未諗到點寫特典
抵啦玩到咁大

直接寫扑野啦

呢個真

之前係巴哈見過，諗緊係邊度有

一色交比me

嘩屌你老母
狗
狗媽
羊奶

@呢度一眾會然

細細個就咁MK

新年第一丁

想佢換畫師

咁我要狗

佢畫師都算 劇情開始悶

版權圖好鍾意將佢兩個放埋一齊

敗犬2人組

F91變2500 cost
師匠

結衣版權圖好似特別靚咁feel成間公司果然係狗黨

我麻麻地呢d左右咁弧形既波，好似多左兩舊野獨立掛住係度咁

莫非佳奈助鍾意呢type

..............
不了

冇野做整理下部腦D HCG

根本雷姆黎

名

ぱいずりフィアンセ 「坊ちゃま、今日はどのおっぱいを召し上がりますか？」

saga果隻仲似啦

咩黎

母女丼

[有圖]菲律賓真人版V型電磁俠演員公佈，女主角多圖

自動load咗首OP前奏出黎
天空劍V字斬

IJ終於係3000costCE三巨頭

之前流出圖仲以為會出ナリカ

我都以為係

4強得傳說唔同
以前連扎2明明一樣cost

爆

問哈士狗吧，佢知的

睇埋game公告原來event分兩part
即係有機會pool2先係ナリカ

大家都係2500cost
但傳說用落係廢過天意果然還原番原作表現

但係傳說exvs2係上位機

善意推po

驅逐llc,從這個世界,一個不留

1001

又自殺